拜登：上任後立刻撤銷退出WHO命令、重新加入巴黎氣候協定

譚德塞或成最大贏家

承認武肺源頭係美國

有共識唔怕

唔可以講源自中國，會助長種族歧視
講美國就冇問題

係美國肺炎

姐係變返奧巴膠, 所有按程序制度規則做, 含得咩都改變唔到

尊重你既言論

左膠上任 禍害全球 及後歷史稱之為拜登之亂

連登仔大撚鑊
反共夢碎

咁耐都拎唔出證據。不如愛侵力跟住柒朗普一齊收皮啦

President Xi save the world

真

就算勢孤力弱都好 都永遠同左膠勢不兩立

中國可以繼續收買非洲國家人頭票

左膠話係trump virus

協定唔應該退出的，係倒退來
但who就真係

美帝快啲貼錢

左膠：明知傳染性高但我唔鍾意戴口罩，吹咩？好心總統截住d病毒啦

拜登做總統都無分別，美國人自以為是既陋習一日唔改，一日都唔會完結

屌，咁大愛呀啦？spin到叫美國肺炎

到時mask mandate, 班環保左膠又出黎咬

入返協議， 交足會費， 行禮如儀交完贖罪費後，人都開心左

協定只係用黎阻礙已發展國家
通常協定同聯合國對發展中國家極鬆手
然後中國經常自稱發展中國家

巴黎氣候協定其實真係唔應該退出
但WHO就

how dare you!

流感都品流戴口罩啦，點解美國肺炎就要？

唔洗

美國人戴布口罩
可以無限重用

中國隊長

聽指示做野啫

biden 呢排都係戴外科口罩

留定名先讚一讚習主席

反正連登仔都話燈仔當選冇問題丶合法嘅丶冇造馬嘅，Donald Trump唔好再輸打贏要

中國係碳排放全球最高國家
但又扮發展中國家唔洗減排
個協定跟本係廢

學連登仔咁講咋嘛
做人點可以買一邊，梗係要兩邊買
好似佢哋最支持嘅台灣政府都係咁
所以我而家都買兩邊

咁應該夾鳩中共

不過之前未有武肺係好難夾

事實美國碳排放改善左好多 係環保少女果班左膠her住trump

入定共產黨做黨員啦，共產黨支配世界係時間問題

左佬：Trump 防疫做到唔好
meanwhile 左佬係Biden當選後上街除罩相見

屌你老母 嘥撚哂啲錢去WHO

左膠最叻就選擇性失明㗎啦
不過究竟係天生定係實際上收咗錢就唔知啦
明明碳排放最勁嘅一定係發展中國家

呀雜係咪好失望？關稅唔係擺first priority

近平話2035先到峰值
班環保撚就話中國做左野

加速吹奏係美國肺炎

歐洲加埋佔全球兩成都冇碳排放但日日嘈減排
中國佔一半又唔見佢地敢去中國嘈正垃圾

我地直情買中美兩邊
反美是工作
留美是生活

諗起就刺激

分分鐘可以挑佢對中國既仇恨

5毛又出唔到聲

係時候炎上 美國病毒喇

你搞到我好亂呀，連登仔一時又俾人屌愛侵力，一時又俾人話支持拜登

以佢地性格
China Joe上台都唔會帶口罩
所以如果到時case跌, 唯一原因就係佢地唔再日日大量驗

make US break

繼續送錢比無能奶共機構

咁似某個地方嘅做法

轉奶拜登唔得嘅？

想像下依家美國可以一日confirm十萬單
咁佢地test個base每日起碼都百萬計
到時唔撚驗咪大家happy

Nigga

屌

搵 D 爛牛仔褲做口罩，夠晒環保。

侵去全球化
登世界大同

左膠發夢都想放 muslim 入去強姦殺人

咪低估我地啲警世師
上至政治下至地理無所看不穿

連登恐怕是final boss最大贏家

唔入番CHO 邊個科水買中國疫苗？

其實真係有排都未到關稅，要攪左封城/BLM/大法官/墮胎/大麻/LGBT/加稅/..........關稅隨時排第十以後

新總統頭又兩年都唔會點改外交政策住。

明明歐洲都反緊伊斯蘭移民
仲要已經冇 war

一個武肺打撚沉晒 都幾唔好彩

咁就死啦，明知佢個制度垃圾都要照跟，仲要選總統果陣玩埋一份。

侵一上場就推翻奧巴瑪所有嘢。現在拜登就會將侵所有嘢打柴。

正常

法國已經證明左trump個方向係啱
係要玩大愛
不過都係嘅有錢人周圍都保鏢
唔會斬倒你

唉，無眼睇🤦🏻‍♂️

搞返多邊個合作關係，搞圍堵先有號召力
同埋減排幾好

左膠害世

預咗啦死老野乜都唔使做淨係識打外交牌

可以扮下慘，打句rap，又唔係自己被人斬

然後放寬所謂發展中國家，結果啲高污染工作由比較還保同有人權嘅國搬去唔環保同無人權嘅國家，嘩~~真心好環保同保護人權囉

見左膠話要拉侵去監獄 侵犯咗咩法？

中共再出發

兩黨共識

orange

周梓樂死因聆訊前再推 黑警消防高層官官相衛證據

非常同意, 我憎Trump其中一個原因就係退出巴黎協定
至於WHO, Trump做得最差既, 唔係退出, 而係退出左, 又唔搞一個新既國際機構出來, 維持美國係國際事務既影響力.

#AmericaVirus

拜登上任後

巴黎協定根本係浪費緊美國納稅人嘅錢，美國人民明明就應該認真研究下侵侵退出個協定嘅原因，同埋個協定對美國有幾唔公平

但係呢件事就經常被左膠同環保人士扭曲侵侵做反環保大先鋒

成件事其實好可悲

同連登既冷氣撚論調一樣, 閱.

美國2019年減碳排放係全世界第一
根本做環保工作同個濕鳩巴黎協定無關
成班環保撚好似盲晒咁

捱到1月份上任先啦
可能12月已經坐緊

Repeal ban on immigration from Muslim-majority countries.

咁你知唔知點解trump要退出巴黎協定?

中共撐拜登，

武肺分分鐘好快就會冇

其實又想美國做世界警察
又撐美國退出晒唔爭龍頭位係想點

我而家開始講美國肺炎

清算list

左膠協定仲要國家自己遵守協定減排
根本 check 唔到
全部講個信字

仲有一個最白痴嘅條款係發達國要資助發展中國家開發環保能源設施

某強國嘅一戴一露就借錢俾人，對家還唔到就可以揸埋人地嘅賓州設施
但調番轉左膠協定就平平白白送錢俾人

根本時代變晒
左膠覺得自己係最大國所以要有義務幫人
咩國際組織都出最大份錢
但完全換唔到任何嘢
但某 d 仲聲稱自己係發展中國家反而利用全球化某類協議有計劃去籠絡控制小國，然後靠多小國支持就控制晒國際組織

正視聽

中國多咁多人, 碳排放低先奇怪

如果計每人既Carbon footprint (2018年數據, from Wikipedia)
美國: 每人16.1公噸
中國: 每人8.0公噸
好明顯美國人比中國人唔環保

我又掉轉問

左膠又唔要美國霸權世界警察
但又要美國響國際組織做leader

想點？

反共只係連登仔願望？？

佢班支持者係班石油大王同Rust belt受惠於傳統能源同鋼鐵業班友, 梗係唔支持環保啦!

大部份同意,除左呢句"但完全換唔到任何嘢"
根本入去拎光環
同做好人唔洗入教會一樣
係睇你做唔做
唔係睇你講乜野信乜野

who又係咁樣
trump 係真係做到America first 同爭取反對偽發展中國家周圍搵著數
trump 係實實在在咁做野改變依加個on9世界制度 但就志在屌trump 拎光環

你知唔知係巴黎協定之下，已發展國家要畀錢發展中國家去改善環保

美國要畀好大份錢去幫其他國家，仲要唔知其他國家有無攞d錢去做其他用途

你覺得公平咩?

侵侵嘅方向一路都係想re-negotiate Paris agreement，而唔係直接退出；但係其他國家唔肯re-negotiate，所以侵侵先退出

連登將會成為最反美的論壇

個協定係好唔公平
對中國呢種嚴重污染既國家好寬鬆
退出再deal另一個先係啱

應該咁問
左膠又唔要美國霸權世界警察
但又要美國畀錢去幫其他發展中國家
憑咩啊大佬，成班發展中國家都係乞丐嚟

係who，有春影響力咩，錢就係咁出，全部第三世界非洲國家都係中共既人，仲點樣影響呀！個D第三世界非洲國家全部有權反對，仲要咁多，咁樣點樣影響呀！

加入又點，你估美國會減少排放？
左膠真白痴

有冇人發起#USVIRUS

唔好再搞香港關稅得唔得

Washington DC Virus

要不是中國 你們美國早就完蛋

左膠政治家仲係覺得大愛可以感動人
其實根本所有國家都只會睇自己(特別係某強國)
所以侵呢種喺商界有打滾經歷嘅先適合當今國際關係

應該講黃絲夢碎

係咪會解散警隊？

侵侵嘅方向一路都係想re-negotiate Paris agreement.
Source?

睇新聞, 係佢既支持者反對巴黎協定, 同埋Trump本身對Climate Change一無所知, 佢本身又反科學, 科學家講乜都聽唔入耳, 算吧啦.

中國 - 永遠既發展中國家

咁佢有無deal另一個? 2017講到而家, 都無做過任何相關工作. 相反, 更推了多項不利環保既政策.

淨係香港問題個speech 已經贏哂
89年放過你 係想香港97後可以改變中國
而唔係香港比中國改變
所以今日美國要改正問題

/

Therefore, in order to fulfill my solemn duty to protect America and its citizens, the United States will withdraw from the Paris Climate Accord — (applause) — thank you, thank you — but begin negotiations to reenter either the Paris Accord or a really entirely new transaction on terms that are fair to the United States, its businesses, its workers, its people, its taxpayers.

source就係到，不過左翼媒體肯定唔會報呢d畀你知

welcome back, pal! we need your money

調返轉咁問 Trump真係輸左既話 任期內呢2個月仲可以做到啲咩?

都仲可以睇下日歐會唔會有意慾取代美國rule the world

咁搞法，即係同意&助長赤共散播肺炎

但之後佢都無左回事, 又係吹水唔抹咀
反而係國內推出多項政策, 將Obama年代建立既環保法規推倒.
你覺得佢有推動環保既意願?!

//仲有一個最白痴嘅條款係發達國要資助發展中國家開發環保能源設施//
成班環保撚應該都唔知呢一項, 一聽到"巴黎", "協定", "好多國家參與" 就以為係好野
唔會去諗一個冇約束力, 冇辦法check成效嘅協定其實係廢嘅
更加唔會去諗某個一時強大国家, 一時發展中国家嘅地方

trump 一出聲
其它國家就跟隊停止對支那既資金援助
所以你話啦 支那以前扮發展中國家搵左幾多油水
仲要口口聲聲大叫自己世界強國 美國都唔夠佢勁

先唔講呢個計法既謬誤
支那人口一路都造緊假全世界都質疑緊
俄佬話8億
支那品蔥直頭話6.5億
條數即刻反cup

不過你話要信官方數字都得既

共和黨參眾兩院形勢唔差
trump 更加無野做到

你淨係計人口基數, 但係唔計生活水平, 工業水平, 城市化/機械化比率咁過癮嘅喂

都唔知依家邊邊先係保守派

啲廠搬緊返黎但又要減排，又加稅
即係搬到一半又俾人趕走

咁你屌佢退出左之後未做到其他野我唔反對
但佢退出不公平協議呢樣野本身冇問題我覺得

真係弱智 自己國家年年送錢俾un

巴黎協定 簡單嚟講就係

美國要減碳排放
美國要比好大舊錢中國
中國口頭話xx年之後會減碳排放
實際上中國而家係不斷加緊碳排放

中國承諾有幾可信 大家心撚照

而美國退出咗
只係唔使再比舊冤枉錢中國
根本自己可以控制國內減碳排放

即刻承認台灣做國家

左膠唔會睇內容事實
只會左媒話乜就係乜

敗登上台會唔會即刻turn down呢個決定 同埋本身台灣就係國家
只係小支支一路堅持一個支那

簽禁止石油開採
大幅加稅
免晒所有學費
加入WHO
全民無需帶口罩
規定企業、學校一半要有色人種

一次過幫白左出晒行政命令

你地咁撚鍾意， 唔洗等白登

幼幼合法化

立即返去who奶共

各國領導人點解咁都可以忍到

拜登咁做既話咪樣衰
台灣事實係國家但大國冇公開承認過
侵咁做會激撚死贏國

過去4年完全白費，美國人始終唔敢反傳統突破框框，咁落去只有白白將世界霸主讓俾中國

咁你點樣分辨佢係無咗件事，定係其他國家唔肯同佢re-negotiate?
畀著你係其他巴黎協定下嘅得益國家，你會唔會咁傻仔同全世界承認'係啊我死都唔肯同trump re-negotiate，因為原先協定對我最有利'?
如果你願意花多d時間去咀嚼trump係呢4年入面嘅white house statement，再同左翼媒體報導去做比較，你會發現trump係真係做咗好多實事
如果你想用一個理性務實角度去睇佢嘅政績，但你又無時間慢慢回顧佢四年以來嘅statement，我都幾推介你睇下呢段片

應該係 減幾多先俾幾多 而唔係未減就要每年俾錢
不過左膠又睇唔到

兩個一齊奶共

會叫

川普肺炎

因為個個都驚好似侵咁俾環保撚屌
中國一直都係利用呢樣野揾著數
講義務個陣就話自己發展中國家乜都唔做
其他時間就話自己第二大經濟體去壓逼人

敵人既敵人就係朋友

biden 話會勸中國遵守承諾

只能講美國呢一代人富有同和平咗太耐
全部真心膠

既得利益者點會將到口利益放出
佢地唔做野就話TRUMP唔做野
難道要TRUMP出兵打佢地叫佢地重做協定

btw，trump同obama其中一個最大唔同係，obama係推出大量regulation，而trump係大量de-regulate，刺激商業自由發展
而係武肺爆之前，trump嘅de-regulation成功令到美國經濟去到高峰；呢班企業有咗錢，自自然然可以on their own volition develop green features and environmental protection

環膠，巴黎協定只係騙局

環保撚點解又唔鬧中國？定係環保撚根本係中國派嚟嘅人

中國嘅數據我覺得好假，霧霾嚴重都可以咁低碳排放

Blocked

左膠係屌人唔帶口罩

左膠係一堆垃圾
信我 醒係搵班堆垃圾做借口攤開手掌問一般人拎錢嘅左膠
垃圾永遠係垃圾 改變唔到 佢哋一直以為世界跟住平等就等於可以脫貧

真係咁就正
唔爭在award埋china joe玩細路女玩到出神入化

我care 關稅多啲

左膠不嬲都係打著環保 人權旗號 拿著數

明明係GOP啲人死都唔駛戴口罩
已經mandatory都唔戴，話係Dem嘅奸計，損害佢地嘅consitituational rights
呢到可以完全掉返轉講，話係左膠叫人唔戴口罩

都係嗰句上連登勿認真

呢個時候就係要5毛「邏輯」

理撚得你，trump係美國人揀，所以trump既決定都係美國人既決定，除非唔認trump曾經係總統

幾時開放每日1500支那蝗申請綠卡

左膠 身體係我 我鍾意中肺炎

我都想知全球最污染既國家冇人鬧

根本係欺善怕惡
所以咪話真內戰 左膠會輸

defund police 搞到民主黨失去好多支持，應該同ban fracking 一樣，當冇講過

唔係大字就啱嘅
2019年from world bank 每人每年gdp
美國：65000
中國：10000
中國每10000產出需要8噸碳排放，美國只需要2.48噸，好明顯中國能源效率十分低，如果所有經濟活動去返美國可以減到好多碳排放

好明顯中國人比美國人唔環保

建議黑鬼加美國會費30%回血

中國有今日真係多謝歐美 用發展中國家個名號+左膠
真係喺美國同世界各國身上偷咗好多著數
歐美畀人搵笨又唔敢出聲

屌你老母 你唔撚去叫中國推動環保？日日扮發展中國家R著數
都𢥫鳩鳩，唔公平到咁，仲成日怪浸

拜登一執政, 傳媒自然就唔會報黑人比差佬打死既新聞

為前總統認為Covid-19源頭來自中國的言論向偉大的習主席鄭重道歉

好多藍市同州已經投票通過左defund local police

根本有預謀放毒

左膠會唔會係中國輸入美國嘅移民 醒日幫住中國

又唔可以咁講
英國人係GOP?
根本歐美人就Dont give a shit
只係拎黎做屌Ｔｒｕｍｐ 既藉口姐
我覺得早期專家垃圾意見已經搞到成件事冇得返轉頭
Ｔｒｕｍｐ 中後期唔理係事實
但歐洲地方理左都再爆亦係事實
我只能夠講Ｔｒｕｍｐ 個觀感唔好
但佢根本除左做藥做疫苗外
冇美國人可接受既行政手段可以做

心水清,BLM 只係選前matter

連登真係好多傻閪環保撚，無人話減排唔好，但個協定對美國咁撚唔公平

唔載口罩既通常係紅州D人，即係侵支持者多。你見個RALLY都一堆人冇載。
最多都係出命令規定社交距離同載罩，跟住數量會跌但根絕唔到，但你見香港咪又係咁，除非行到中國全天候監視個種。
唔行中國個種又成功既我諗得NEW ZEALAND，佢個邊對政府係高度信任又遵從指示，冇得比。

我地轉軚，好嗎

我覺得重建俾破壞難，就算拜登勝出左，唔多覺中國可以回復返以前，世界都開始變左好多，美國就算換左總統，5G事件都唔會用番，不過英國🇬🇧個d真係變數大

笑左
響大城市asian帶果陣咪又係比白左笑
出黎示威果陣又唔怕
要佢地親身投票又話危險

不如你直接D講, 根本就係政治行先
如果Trump搞mask mandate, 班白左咪又話佢極權

我覺得GOP真係要同Dems談判下
起碼pompeo果個位keep住做
唔係你提內閣senate全部ban

要取代都唔會幾年之內取代到

國務卿冇可能啦

係咪會繼續推落去好想睇下最後點行落去，可能要逐個鎮夾錢請保安

如果sleep Joe 同中共有少少關係都會第一時間換走佢💩
好似兩會民主黨都除時輸晒，到時佢真係做左跛腳總統

幾時撤銷對中國同香港嘅制裁呀

唔需要咁肉酸 唔執行冷處理就夠

巴黎協定呢啲Treaty 好似要經參議院2/3通過，唔經係屬於違憲。

取消中國關稅
改革警隊

呢２樣 雖然講左
但佢應該怕被人批評

短期內未必會做

幾時開放埋無上限免費綠卡？

係唔係學侵咁用緊急狀態就破到唔過議會嫁

你都on9
連登仔而家係一個人?
唔怪得你亂啦
你根本就智撚障既

有冇諗過trump 都明叫人用 marks 係冇撚用，啲人唔跟
事實係得亞洲人先危險感咁強，邊個做都一樣，你睇歐洲咪又係再爆過，仲要勁左tim
不過算la,左膠係對人唔對事，對理論唔對現實，對理念唔對數字。
冇所謂啦家下都定左局，家下睇下幾時有疫苗，經濟幾時正常番，我走佬算。

眾志販民：拜登上台會繼續反共

三場辯論拒答中國政策

扑野年齡降到十歲，小朋友都應該有自由去扑野

美軍任何情報變番
都要白宮批兩星期先準行動
跟手恐怖分子走尻曬周圍炸
美國人就賴美軍廢，要求減軍費
拆左墨西哥城牆
大家齊齊食平價毒品
美國人就賴緝毒廢

中國或成最大贏家

五歲啦，拜登等唔切啦

美國應該賠償中國500億美元

房屋台已經係藍絲集結地
唔通連登藍撚過discuss咩

嘩，乜唔係o架咩，個個都講連登仔點連登仔點，我差啲以為連登仔真係一個人嚟

未FC， 唔可以話你唔岩

賀喜中國多55個省

吊 左膠mode 冇眼睇

咁佢內閣任命可以唔駛過
但唔知GOP點睇

呢幾日冇共和黨友企過出黎stand with trump

EXACTLY

見清晒美國醜惡一面

TPp呢？

NGO又發大財了

美國碳排放減少量排第一

係，呢個就係 republican 既好處：「經濟自由」

你試下響香港搞強行垃圾分類，強行醫保，交多D稅，睇下香港人屌唔屌死你

到美國加稅，企業走佬，重推Obama 醫保又搞到半天吊，再加稅，美國人自然醒

Trump TG

左膠係最唔撚跟程序做嘢嘅人

睇今次政變就知

冚球剷

你中國就國情

我美國就大愛包容

包：我唔撚搞鳩你唔係人

美國d外科手術口罩1蚊美金一隻仲要mic

下面啲傻鳩左膠話they cage children please stop it biden
屌佢老母
講到奧巴馬democrap執政嗰陣冇依啲野咁
正傻閪

優惠中國嘅協定

騙局嚟啊

會唔會有人列舉吓中國用發展中國家嘅名號喺世界各個領域cap咗幾多水同攞著數

果堆cage咪就係奧巴起

左媒話係trump 就係trump

無TPP

等睇加稅加到屌鬼, 全世界都話係病毒係美國肺炎, 無數有關女權同性戀傷殘既案例勝訴, 成個美國社會正常人被禁聲

呢個回覆極品呀

又入番俾支共控制既組織

一直以黎都係 你坐咗幾耐

>>響大城市asian帶果陣咪又係比白左笑
你只會知道有人笑但你唔會知個個人既政治取向，我都可以話係白右笑，但咁樣基本就冇傾既意義。
出黎示威既，無論左定右都有人唔載。呢家持槍示威個班侵支持者都係好多唔載。根本唔關左右事。
咁係危險架，出街都危險啦，所以咪係屋企，有問題?

如果既問題係最廢既。

上任到先算啦

咁台灣日本美國甚至全世界點解咁多人撐抗爭者，佢哋唔反共㗎？ 瞓醒未，人如其名

你班友講野時有無汁呀？ 所謂科學只有一家一個理論？ 三十年前講石油愈黎愈貴啦凸，有貴左幾多呀？ 睇過？

用我個連登名攻擊
撐抗爭者可以係佢哋支持/欣賞我哋呢個舉動 肯定對於不公機制下嘅某部份人努力 但你話人哋係咪要反對共 其實又未必

左膠之禍

//The United States saw the largest decline in energy-related CO2 emissions in 2019 on a country basis – a fall of 140 Mt, or 2.9%, to 4.8 Gt. US emissions are now down almost 1 Gt from their peak in the year 2000, the largest absolute decline by any country over that period. A 15% reduction in the use of coal for power generation underpinned the decline in overall US emissions in 2019. Coal-fired power plants faced even stronger competition from natural gas-fired generation, with benchmark gas prices an average of 45% lower than 2018 levels. As a result, gas increased its share in electricity generation to a record high of 37%. Overall electricity demand declined because demand for air-conditioning and heating was lower as a result of milder summer and winter weather.//

全部賣美國爭取國際光環

醒左未？

繼續corrupt